點解咁多人入想入CS?唔驚爆煲？

*咁想入CS

怕咩CS咁多機會
去美國做IT 分分鐘可以fatfat

傻啦, 進則可以外國做嘢移埋民
退則留喺香港做IT狗亦可糊口

結果一堆it狗變囇support

CS點爆

1.6而家無乜人玩

demand and supply

正過埋土三寶

兩登燈完civil 又燈ee 而家到cs

cs移民都易啲
人工又高過香港

credit suisse?

不要在説了，爆了

人生已完
我要cs呀

MAE >>>>>>>>>>>>>>>>>>> CS

i agree with u

世界。雖一。中大MAE